#
 
แข่ง
ทีม
ชนะเลิศ
รอบ
Heroes
 
of
 
the
 
Storm
 
Warcraft
 
Pro
 
League
 
#
เกมเมอร์
จบ
งาน
ชิง
เงิน
รางวัล
มูลค่า
บาท
วันที่
พฤษภาคม
ชม
ภาพยนตร์
รอบ
รอบ
พิเศษ
ฉาย
จริง
งาน
กว้าง
แก่
ผู้
แข่งขัน
รูปแบบ
ไม่ว่า
ทีม
ผู้
เล่น
หน้า
เก่า
ต้องการ
ทีม
ผู้
เล่น
ใหม่
ต้องการ
สัมผัส
ประสบการณ์
แข่งขัน
ท้าทาย
ผู้
ชนะ
ทีม
ตัวแทน
ประเทศ
ไทย
คราวก่อน
งาน
นั่นเอง
บรรยากาศ
งาน
กิจกรรม
ทดลอง
เล่น
กิจกรรม
ถ่าย
รูป
คู่
ตัวละคร
ชิง
รางวัล
พิเศษ
นี่
โฉมหน้า
นักกีฬา
แต่ละ
ทีม
แสดง
ความยินดี
ทีม
ครับ
แข่งขัน
วน
ภูมิภาค
ทั่ว
ไทย
เพื่อให้
ต่างจังหวัด
สิทธิ
แข่งขัน
ที่มา
Heroes
 
of
 
the
 
Storm
 
Warcraft
 
Pro
 
League
 
Warcraft
 
Gala
 
Premiere
 
Greedisgood
 
Heroes
 
of
 
the
 
Storm
 
Thailand
 
Championship
 
Heroes
 
of
 
the
 
Storm
 
HP
 
Greedisgood
 
Champion
 
Greedisgood
 
runner
 
up
 
Chillrax
 
runner
 
up
 
Rolling
 
Girl
 
runner
 
up
 
Vayne
 
Vayne
 
Warcraft
 
League
 
Heroes
 
of
 
the
 
Storm
 
Facebook
 
